散水post無圖證明你喺現場既話我做乜要理

又唔知你係咪在場
又唔知係咪大家一齊決定既
點知你係咪散水狗?
做乜要聽你講?
我就入緊去既

自推

推

如果警察大開殺戒,你走唔走到先!

我去機場乜都唔做或者食個飯佢可以用咩理由大開殺戒

入緊+1
在場朋友話現場冇散水

屌你老母尋晚爆眼果個都係乜都無做
你咁都講得出已經知你乜野居心

交比現場手足決定
邊個再叫留同走都扑7佢

大把街坊踢拖都照打啦
佢地有咩做唔出

為左乜？目標要機場運作唔到
而家都達成，係咪要送頭？
如果你唔係鬼，你自己都小心，唔想有任何人有事，你話我廢都係咁話

食飯？落晒閘食咩飯？

啱

依家就係飯都無得俾你食啊

呢個post原意係出面一堆人得個up又唔知係堅定流
相我都影埋，就係想叫人走果班都證明下自己
咁都有得屈?

Tg有撚哂圖你都仲咁撚樣

提防戀戰狗（鬼）

喺巴士入面聽到手足講話共識走
今次我錯，大家走啦
請del post